大家入嚟睇吓連登主流民意

又話有十幾萬 BNO, 呃9我

再睇下被捕post

各位手足，《香城online》我要quit game了

你地既付出同被捕就係為左某d人走佬

我覺得唔應該道德綁架
人地可能係前線你唔知呢？

利申：有bno不過無簽

點解你認為需要道德綁架佢地？我只係想恥笑一下

三個post=主流
唔怪之得咁多人支持政府